睇RTHK 32台 黑警想開槍

Dklm

成班谷住谷住

記者朋友係咁擋

幾個黑警想捉人

大家睇住個台